全球最安全城市排名 香港跌出十大降至20位

《經濟學人智庫》公布《2019年全球城市安全指數》，三甲排名與對上一次2017年的結果一樣，日本東京得92分，衞冕一哥地位，新加坡及日本大阪分別有91.5分及90.5分，保住亞季軍，香港排第20位，得83.7分，較2017年排名第9，下跌了11級。

全球10大最安全城市中，亞太區城市佔6席，澳洲悉尼及墨爾本分別排第5位及第10位，與2017年排名相同。2017年排第4位的南韓首爾，今年被荷蘭阿姆斯特丹取代，首爾與丹麥哥本哈根同列第8位。至於加拿大多倫多及美國華盛頓依次排第6及第7位。
最安全城市指數是按全球60個城市的數碼化、健康、基礎建設、個人安全等4大範疇評分，100分為滿分。香港唯獨在個人安全範疇中列入5大之內，排名第3，僅次於新加坡及丹麥哥本哈根。

死廢青搞搞震😢

有冇警隊排名

【 應承我，下次俾人打，唔好報警，ok？】

唔好意思借個post宣傳一下

民陣電話用於傳短訊, 不建議致電

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

都係太高啦
我要攬炒

出街會比人斬都20?

新加坡開心死

你班暴徒撚

點解仲咁撚高?

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

黑警冇咩做唔出

有支政府支持黑社會團隊係度,點安全

我地要多謝返個正苦 藍絲同狗隊

20咁高？

斬人唔拉
入地鐵打人告2個咋
點會安全

日本彭博都用香港大跌做題

唔知佢咩月份做呢個survey

3萬個暴徒都仲有20?

香港封埋網後會排第幾？

《經濟學人智庫》公布《2019年全球城市安全指數》

POPO係J另一份report架
佢地都係當自己Asia第1

佢有分項digital security唔知會唔會跌到同平壤差唔多

推

中國有social credit system
點解咁都冇第一

咁都仲20!?

世界金融中心
香港得 平壤都得啦

個統計係咪6月前做

因港

個排名係計到幾多月㗎，8月尾黑社會清天飛喎

冇狗就最安全

最衰都係７７７
搞亂左香港３個月

唔 update
應該會再跌多啲

Chicago 排11名
你玩野呀? 個到日日都有人死架wor

連美國都安全過我地
焦土is gpod

冇得打飛機了

多得警隊

都仲係高過上海
又話要取代香港既

woo
一起攬炒吧

咁都仲有20？！
無理由仲咁高

見到newyork同LA係前面
去過美帝嘅應該知我講咩

仲安全過台北wtf..

仲咁高？

解放軍難辭其咎

又話中国好好
搞到咁都高過中国

咁都仲有20

真係好撚開心

仲有20偷笑啦

樓價跌未呀咁

都仲係高過中國所有城市

個人安全咁高，你話班暴徒有幾暴
反而關白色恐怖嘅醫管局同監控燈柱事嗰啲排名好似……

攬炒

成80分喎

問下藍絲

香港罪案率咁低都話唔安全?
一年先得十幾單檢控

thank you sir

2018呢？

香港再唔洗做第一啦

攬炒
相信香港人係掂既, 平亂之後, 好快就靠真香港人爬返上去

仲咁高?

差唔多去到墨西哥啦

倫敦點會安全過香港

689:最安全城市稱號不要了嗎？

不了！

竟然仲有20名
多謝各位手足付出

你睇下你班暴徒幾幫得班狗手

邊有可惜會無支那城市？周街都係天眼，又咩社會信用系統，安全到爆

城市姐 虛名黎
我地目標係最安全國家

見到華盛頓已經想笑

個人覺得都仲係好高排名

仲要二十

Person Security 第三

等睇政府老屈

yeah,,new emerging city of tear gas

personal*

落街經過管理處或者食糖水都比人拉 仲有20

仲有20
只係黑警之名都要跌出50喇

得分仲係拋離北京上海

但排名都係高過北京，咁即係...

2019年香港喎
依家日日周街斬人 警黑合作 十八區催淚彈放題

竟然仲有20

太高

咁如果你係藍屍未安全囉，周街打人無人拉，落街又有黑警同黑社會保護

有邊個城市行行下街會唔小心食到催淚彈
咁都仲排到20

同胞快點離開香港 很危險

全靠港共政府德政

下次要50

周街有藍絲黑社會斬人
點解仲有20 咁高

咪住先

但個人安全個分仲高過哂全日本
有無搞錯

同問

支那呢

點解而家咁唔安全先反而個人安全排名咁高

TG放題 警黑無差拉/打/砍人 都排20名

20咁高

咁都仲有80幾分？！
我要贏嘅機會係零呀！！！

仲排到20

報警無差佬救你
憑咩咁高

咁都仲有20排我地後面d地方玩開咩

個排名一定有滯後
未得閒睇截至幾時

警暴橫行，警黑勾結，執法不公，投訴無門，講句野都會俾人砍俾人拉，唔講我以為第三世界國家

仲有20真係太高

比多左啦

個人安全咁都有第3? 周街有黑社會斬人喎

11級

多謝popo

我都係咁話,唔出100都對唔住啲黑社會同藍絲呀,元朗恐襲,隨街斬人

周街都有藍絲斬人，唔跌就奇

屌！尾20就差唔多

跌咁少已經算幾好
警隊拉人藍絲斬人

芝加哥，三藩市，紐約高過香港
成個ranking可以無視

咁都20

仲排到20？個調查去到幾時架？

Yeah

LA 都唔係咁安全

香港仲衰過LA

香港唯獨在個人安全範疇中列入5大之內，排名第3，僅次於新加坡及丹麥哥本哈根。

認真?

因為黑警，相信仲有排跌

繼續啦

大阪早排唔係又搶槍又公路打人

香港同戰地差唔多，咁都有20名

東京咁貴安全

Keep住跌，d公安咁做野

仲有20??? 個人安全仲有第3????

重有20咁好

LA都高過香港
點搞

仲排20，香港人示威都好安全

千祈唔好來，去火星啦

Chicago 11?

份野根本唔可以信，la ny有咩可能排咁前啊台北點都高過佢地啦

東京超西利

因警黑合作政府暴政引發人道危機而在《經濟學人智庫》公布的《2019年全球城市安全指數》中排名從第九跌到第二十的國際金融中心香港

簡稱“因港”
或者“因市” （“……跌到第二十的香港市”）

人身安全 香港竟然有第三

快快快d跌到去馬尼拉，雅加達，卡拉奇同級。

Personal Security第三，應該冇計最近發生嘅事

北京below average
仲想做亞洲強國
笑唔笑死人呀

香港呢家應該同南美level 差唔多

屌都唔撚知點計
點解台灣會低過香港

香港而家擺明跌撚到谷底架啦

Los Angeles係做咩撚野

三萬個暴徒唔緊要呀，最衰係無得拘捕佢地嘛。白衫人都仲未計呀

多謝正苦及克警令香港跌出十大

仲排20
痴線架

呢d排名由資料搜集到整排名到公佈都隔幾個月啦
分分鐘係用6月前既data去整添

台北排22咁低?
個評分準則係咩

正呀

香港好似敘利亞咁都有20名

有恐襲都排20

有冇林鄭區長排名呀？

都仲咁高分

未去過都知美帝果邊咩環境

仲咁高，周街打人，斬人喎，揸住武器警察喺隔離都視而不見喎
警察週街亂拉亂打人，又亂射摧淚彈
安全？邊撚度安全

未跌倒40我屌

警察唔維持治安 黑社會周街斬人
市民要自發維持治安都仲有20？？？？？
打後既國家係咩情況

因政府管理不善及漠視民意而在全球最安全城市排名由十大大跌至第二十名的香港
-from東方

重有很多，全球最衰警察，全球最多警察媽媽俾人屌排苐一。

證明有效

ams 第4

咁多歐洲城市？做出嚟咋

食大麻安全

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

點解東京會最安全？
明明咁多喰種

心理建設
[返回現實] 其實比人揸住春袋既係大家

beijing avg都唔過

唔拿係呀？芝加哥11？日日槍擊案喎

仲有20
香港市民真係太自律

其實好認真講句! 香港既高安全城市地位係香港人自律守法! 黑警完全無功勞! 依家跌咁多只係因為林奠攪到咁!

梗係啦，警賊催淚彈亂射，又同黑社會勾結

WFC?

依家香港仲衰過非州，
起碼非州強姦殺人都會有懲罰，
依家香港黑警性侵完可以叫人報警，廢老殺人可以同你講驚就咪出街，
非州治安都好過香港

因安全問題排名節節下降的香港

周街都有黑社會斬人
點黎呀

仲有20？ 攪撚錯呀

個list係咪on9
美國除左華盛頓根本冇可能入top 20

全球最危險有冇上榜

排名高政府就用警隊黎解釋啦，咁排名大跌係咪因為警隊出問題呢？

淨係低蘇黎世1名咁多？

唉
垃圾政權

尾50 啦下嘩

因警黑合作而導致在全球安全城市排名節節下跌的香港

20位咁高？？

點解無南京既
有毒氣體都變無害喎

碌柒 周街黑 警都仲有83分

警察親戚叫升中一既仔話自己爸爸係消防員 ...一人一相支持香港消防子女

咁撚樣都仲有20？
行街食催淚彈
食宵隨時比人拉

咁21打後個啲係咪全部要宵禁？

你計漏咩元朗幫 福建幫 14k 勝和 個堆，不過大家都是黑，不用分那麼細

個調查計左 721打後未 ?

死暴徒搞到比外國睇到以為我地市民唔守法

竟然仲有20 咁其他地方都好撚唔安全

明明就係因為721而跌左11名

好快到100嫁啦

攬炒 未夠 跌出三十先講野啦

咁高嘅

柒婆傑作

香港人太閪，特別係70後至80頭果班

羅馬米蘭above average

仲有14億護旗手

警黑勾結 ，官商鄉黑浮晒上水

個research 係示威之前做
所以依家分分鐘變50名

我睇唔到同示威有咩關係
overall係差
但係個人安全仍然有第3名
網絡安全依啲梗係同政府同網警有關架喇
關示威撚事

咁都有20當黑警冇到?

重有空間進步，我要同支那同步

咁撚多監控燈柱一定跌

射咗咁多tg都仲有20
跌多d啦

過多兩個月連北京都爬頭
大陸都未去到周街斬人禁癲

跌得咁少我覺得可以再跌喎

721有埋恐襲都仲有20咁高

比人打完仲要比狗告返轉頭
仲有20位班友真係唔識嫁wor

從來讀歷史都只會指責昏君無能
幾時會去話一個朝代衰落係因為d百姓搞搞震？

真係好撚搞笑

跌到尾20啦我哋冇警隊 只有黑社會同黑警

民陣雙普選遊行

手足到時見

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

搞錯，日日斬人喎

美國有槍仲安全過香港

其實係人口多 計返槍擊案機率應該細

有冇報告會講主為黑警同政府先搞到排名下降

正想講

黑社會x黑警x暴政
斬人 tg 橡膠彈 真彈
咁都有20名
會唔會呀

仲有20？

太高啦
未夠低！

721
811

炒晒班狗官黑狗應該爆返上三大

應該升，最克制

目標要跌到去50位外

cls 警黑勾結都仲有20名

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

今晚各區放映會地點同時間 1830-2430 《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Kuala Lumpur 排35
個人安全排31
憑咩話唔歡迎反送中香港人去？

仲有，點解無澳門嘅？

有無搞撚錯

咁都仲有廿名

荃灣，北角 同將軍澳呢

出年應該20外

下期就影都無

個人安全憑咩排第三？
今日兩個遊行召集人被襲

咁都有20

出年應該50外

不如整個香港最安全區域排名

what's the meaning of such ranking?

經濟學人出嘅

有國際認受性

你想知點解咪睇個report囉

以前排名都只係假象

哥本哈根咁高排名？勁撚多小偷、多過香港幾百倍wo

只住過三個月哥本哈根

黑社會當街打人警察當睇唔到,就黎墨西哥級啦

咁都仲有20? 好撚唔安全囉

繼續跌 跌爆佢

拎住把刀周圍劈人都冇人拉都有20
到底20之後嘅國家有幾危險？

林鄭又拎第一！

估計果D 咩全球最自由城事 法治最好城巿都會跌出十大，等政府成日係道打飛機，根本唔係政府管治得好，而係香港人自理得好，而家香港人一反抗政府壓迫，一國兩制，高度自治既謊言即時原型畢露。

大人 係人都會死㗎喎

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告